點解總有班仆街明知人地有男友都照溝人？

正正經經搵一個單身既溝通唔可以架咩？

第三者只係一個賤種

除左破壞人地段關係 仲連帶好多人受影響

做過第三者或肯做第三者既人

永遠都唔會有真愛情比你

雞

唔理有咩藉口 千其咪做第三者

樓主搶到個名

死都唔撚做第三者

有人守龍未必射唔入既

我屌你老母啊狗公
敢溝我條女實捉佢老母同佢玩近親相姦

搵親都有仔
無計
溝人條女成功感大d

張家輝個老婆都係搶返黎
你話呢～

好啊
你幫手捉住佢老母
我招呼下你條女先

未結婚=單身

結婚冇仔女。離婚都唔大問題

因為你條女有比signal 人你唔知

我成日見D人做完第三者都可以結到婚，不存在任何報應

拆散人家庭就堅仆街

呢d叫無 羞恥心

要成功感係女朋友真心為自己付出 先叫成功

就係大把賤種唔明

通常係報落個下一代度啦 班賤種

搶唔到人條女嬲嬲豬啊

第三者係狗係賤種

最慘係啲雞送到上門
明知有女嘅都日日上去比人屌閪
搶走完人地男朋友 再坐正做正室 瘋狂放閃
而全世界都會當佢地係對好sweet嘅情侶
無人會知隻雞係點樣搶人男朋友

肯做第三者既女 都係唔成熟 自私
同社會既失敗品

戴左帽幫推

無手尾 條女唔會飛男朋友的話

呢種人唔配有愛情

因為得一個對手

有男朋友就係同一個人爭
冇男朋友就係同全部人爭

利申 第三者仆街死 啱啱俾人帽完

女人唔夠分呀屌

好地地正正常常既女仔會唔會係十幾廿歲都冇男友呀？
大把女單身，就正如大把毒撚都係單身之嘛
你係女，果D 肥柒毒窮既毒撚你會唔會食呀？
咁掉返轉，剩得低既女全部都係咁，點解你又要逼人食呢？

愛情不嬲都係離離合合架啦！
你要唔帽？冇可能
除非你條女真係好唔得，咁你幫手食，大家都會多謝你
如果唔係既話呢個世界梗有一個比你好既人
你自己唔夠好關人叉事咩

如果你條女對你無限信任，無限忠誠
即係你條件好到飛起
咁到時掉返轉，好多好過你女友既女人係咁埋你身
你又會唔會寫包單話你一定一定一定一定永遠唔會鍾意第二個呀？
到時鍾意第二個
咪又係多多藉口比自己，又話之前果個都唔係好鍾意
又話之前果個都唔係同自己好夾
又話新果個幾好幾好乜乜乜

成件事咪一鳩樣！

市場已經飽和啦

Ching ho ball
Btw 咁易就搶到既都證明你地既關係好脆弱 經唔起考驗

仲有啲仆街ex會聊返男友
講埋啲無聊野 明明自己比帽人帶仲好意思搵人

愛情根本唔應該去考驗

祝巴打你女朋友日日比人考驗

到時你同佢分手係證明左你地關係好脆弱，垃圾

就算你女朋友俾人中出到大左肚，都係考驗緊你地既關係

屌，考乜撚野驗
根本只係條件高低既問題
條女後生正常樣正常性格
本身係社會就唔係多
梗係個個都想溝下
男方果個階段如果正正常常只係一個普通人，係社會上本身就會比下去
又話同女方差唔多人工，搵唔到錢
又話冇父幹上唔到車
好似乜都係男方要做哂咁
女人就等住人地埋單找數過埋下半世
咁只要其他男人比多少少嘴頭，就已經日日考驗緊你啦

喂！如果比著個男人真係埋佢單
下半世既時候個男人唔好話發達，賺多左啫
唔單止有樓有車，仲有多餘錢
到時條女已經係黃面婆，成日管住你
又要湊細路WE 嘩鬼叫

呢個時候個中年發褔既中坑，如果能夠用錢同人際關係呢D 條件吸引到後生靚女

唔知到時又係邊個考驗邊個呢？

如果條女自己出去姣人點計先

對唔住囉

唔記得呢句出處
但又好熟

無撚有錯
仲要係背後屌鳩我份人唔成熟
叫條仔去讀書唔成熟
一把年紀淨係識搶人條仔 同人吃喝玩樂最撚死熟

有咩問題
男未婚女未嫁大家都有選擇權

死臭雞

唔好話第唔第三者
你條女唔受會做到？

愛情都要分先到先得咩
而家離婚咁普遍既年代 結左婚都唔穩陣添啦
人人都想追求更好既野架啦
有競爭者出現 根本好平常
你要怨都唔會係第三者
而應該係離你而去個個先岩

又幫班雞搵籍口

講真咪又係自我中心 淨係由自己角度出發想死攬條女

我都俾條女帽過
但我從來都冇怨恨過第三者
因為一隻手掌係拍唔響

你個名。。。。

嗯，例如而家好多後生既已有cancer?

你識我

第三者挑起禍根 無佢出現直程唔會有件事出現

唔好講到後面男人錯就合理化後生時女人有得出軌
錯既行為點講都係錯

未訂婚未結婚 個個都有得揀
如果第三者成功，
對你黎講，你另一半都有問題

因為，有仔嘅會易溝啲

如果個女仔本身有男朋友
但追佢個男仔唔知
到個男仔知道個陣問佢 做咩要呃佢

個女仔就話 對現任已經無哂感覺 好耐無聯絡
未分手係因為唔知點開口 身邊有好多共同朋友之類
同埋現任準備緊重要既考試 唔想影響到佢心情
想對方考完試再講

咁樣個追佢個個男仔算唔算係第三者？
女方又有無做錯到呢？

咁大個人呢d野自己心裡有數架啦
冇乜原則既話唔需要俾藉口自己

我冇提及過任何對錯或合理化任何事
我只係要求你地，自己都唔保證自己唔會做既野
就唔好走去要求人地一定要做到

每次女友講分手或嘈交post ig 動態後
都會有幾個有女友嘅人係度flirt佢
仲要問好多深入野,我真係好唔開心

之前同男友嘈交 因為男友同其他人chat

我嬲到衝入廁所 嚇到個伯伯彈開

咪臭係
狗男女

連登已經變質到做第三者都冇問題

gay

咁如果真係中意又唔撚得咩

唔覺得關連唔連登事 係呢個年代係咁樣
之前我都信自己唔會想做人第三者 但係見到身邊啲fd 頭頂時不時就會變綠色
一係就去派帽比人 男又係咁女又係咁 好似變咗常態咁
加上自己犯賤 鐘意親嘅都係有仔嘅 (雖然事前唔知 我都唔想) 有時都會15 16 諗不如試下去馬吸引咗佢先算

利申 未試過帽人

咁第時殺人係常態係咪又走去殺人
有d野唔岩就係唔岩 好心冇心機去維繫一段感情就放手啦 一尾係到拖 另一邊就同另一個開始 可唔可以唔好咁自私

賤種 躝返波台

賤男一定有
希望你女友識得分辨黑白

明知人地有男朋友都仲走去溝真係好撚無恥

牛唔飲水點禁得牛頭低
岩岩俾人帽左幾日 死臭雞 到底係咩心態
唔知點解對狗男女未一齊 佢地已經搞左野
你地真係好嘔心 幾時死？

利申:分左手一個星期都無 怪就怪自己遇著個仆街

第三者就係睇透呢個世界冇真愛情先做得落第三者呀世界離棄咗佢佢咪離棄返個世界 唔跟世道而行囉
你啲凡夫俗子點會明

第三者死全家

樓主一定係

agger
呢個世界個個都覺得自己最慘最不幸但又永遠唔會首先檢視下自己有咩問題既然執到個好橙唔係仲為咗個爛橙而浪費青春呀嘛

屌你做多幾年人經歷多啲先啦 無佢出現直程唔會有件事出現真係笑死我 第三者嘅出現令到你地感情決裂已經證明本身你地之間嘅感情唔牢固 其中一方已經感情轉淡 既然係咁 就算冇第三者嘅出現你地段感情都唔會長久下去 現實永遠比你想像殘酷 鍾意聽就聽唔聽就罷